古天奴（古sir）終於唔洗乞三年前死猁狗塊歐聯銀牌啦

古sir靠自己

古仔 回家吧

古sir 離開 利物浦之後

去巴拎 西甲 ＋國王盃＋超級盃
去拜拎 德甲＋歐聯

勁到
短短兩年就五個盃

拜仁會唔會要佢我唔想佢返巴塞

拜今年有德國盃, 2年6冠

佢返巴塞會唔會比人杯

喺拜仁先發圍有咩用啫
巴塞係要哨牙蘇, C朗呢d, 不受壓力影響一買返嚟不停入波嘅人
古天奴唔係囉

佢邊有發圍
場場後備
出年比人踢番巴